深圳有冇幫人代收淘寶野地方？

有冇巴打知

集運個啲唔係好貴姐

買吊燈運費好貴

之前用過東帆集運 可以上深圳攞貨 巴打可以上網睇睇

之前買過一件貨唔可以國際轉運
跟住試用集運點 唔收住宅費
付款1日後即到屋企 超快手
入庫同出庫都快過官集
但取貨點無官集咁方便
勝在運到落黎

係咯 集運1kg先5蚊 你搭個車去深圳來回都幾十啦

邊間$5 咁抵

集運點元朗有自取點
首重$7 續重$4
但留意單邊長過20cm會貴啲
只用過自取車 同 住宅送貨

如果選自取車 到貨後佢會同你book時間
係指定地點取 取貨先付款

如果選住宅送貨 要先跟返網頁顯示價錢
去淘寶店付款再copy訂單編號登記
到貨前半個鐘會打比你確認有無人係屋企
用官集通常都用四方集運 但入庫真係好慢
明明已入庫 但等成幾個鐘都仲未有得合併
等等下過埋晚上7點cut左單又要等多日

有fd集運電腦檯.....

選收貨地址果時，你選...菜鳥譯站，自己再搵番深圳最近你去囉貨既地點，自己再裝番個菜鳥裹裹app，佢地到貨幫你簽收會發code比你去囉，一毫子都唔使